【R.I.P.】對抗武漢肺炎逾1個月 唐斯母親因併發症去世

木狼周一發表聲明宣佈，唐斯（Karl-Anthony Towns）的母親積琪蓮（Jacqueline Cruz-Towns）在對抗武漢肺炎逾一個月後，因為併發症而過身。聲明指，唐斯家族深受打擊，並希望在這個哀痛的時期能保持私隱。

唐斯在3月24日已曾在Instagram發佈的短片中證實母親確診武漢肺炎，當時其母親因藥物反應陷入昏迷，唐斯還呼籲大家要重視疫情以及要留在家中以阻止病毒擴散。唐斯的父親之前亦曾因感染該病毒而住院，但之後已告痊癒。

唐斯家族在透過木狼所發的聲明中表示︰「積琪對很多人來說是很多東西 - 一個妻子、母親、女兒、祖母、姊妹、嬸嬸和朋友，她是令人難以置信的力量之源，一個充滿激情、關愛和感動到身邊每個人的極受愛戴的人。」聲明又謂，唐斯家族對在此艱難時刻獲得的愛護和支持非常感激，並感謝一直幫助積琪對抗武漢肺炎以及幫助老唐斯康復的兩家醫院的醫療鬥士

武漢肺炎正仆街

佢會唔會好憎gobear
開頭仲串77